{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/31612",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "통영해물가"
    },
    "text": "統営海鮮家\n住所:慶尚南道統営市東湖洞51\n基本説明:カキ料理を専門とする統営海鮮専門店。 活タコが入った活タコ海鮮鍋とカキコース料理が代表メニューだ。 カキコースには石化の刺身、カキの和え物、カキの刺身、カキのチヂミ、カキの酢豚、カキのご飯などが出てくる。 ホヤビビンバもおすすめだ。\nメニュー:海鮮価格スペシャル(20万ウォン)、刺身(小7万9千ウォン、大9万9千ウォン)、海鮮が旬のおまかせ(7万5千ウォン~10万ウォン)、パク·キョンリ刺身コース(3万5千ウォン)、統営海鮮鍋(2万6千ウォン)\n価格帯 : 2~5万ウォン代\n駐車可能可否:可能\nアクセス:統営中央市場近く\n営業時間:07:30~21:30(ラストオーダー20:30)\n特徴:朝食が食べられる、駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "住所はどこですか？",
            "answer": "統営市東湖洞51です。"
        },
        {
            "question": "基本説明は何ですか？",
            "answer": "カキ料理を専門とする統営海鮮専門店です。"
        },
        {
            "question": "代表メニューは何ですか？",
            "answer": "活タコ海鮮鍋とカキコース料理が代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "カキコースにはどんな料理が含まれていますか？",
            "answer": "カキの石化刺身、カキの和え物、カキの刺身、カキのチヂミ、カキの酢豚、カキのご飯などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "ホヤビビンバがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "2~5万ウォン代です。"
        },
        {
            "question": "駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法を教えてください。",
            "answer": "統営中央市場近くにあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "07:30~21:30で、ラストオーダーは20:30です。"
        },
        {
            "question": "特徴はありますか？",
            "answer": "朝食が食べられますし、駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 243
    }
}